有冇巴絲試過紀律部隊班仔仔？

班仔仔日日做運動一定好大隻，想問下同佢地做係唔係特別正？

係，佢地最叻狗仔式

試過
唔知係咪覺得自己好fit
得鋪蠻力
冇乜技巧

成個post 都係男人回覆